\include{resume-include}
\usepackage[french]{babel}


\begin{document}
\pagestyle{empty}

\header{
		\mycolor{coordonnées}\\
		272 \textsc{Cours Lafayette} \\
		69003 \textsc{Lyon FRANCE}\\~\\
		+33 (0) 6 84 88 87 05\\
		etienne.brodu@insa-lyon.fr
	}
	{
		\LARGE{\textsc{Etienne}\\
				\textsc{Brodu}}
	}
	
	
	
\section{Formation}
	\subsection{2007 - 2012}
		{Institut National des Sciences Appliquées (INSA) de Lyon, France\\
		 Spécialisation : Département Informatique.}
		
	\subsection{2004 - 2007}
		{Lycée Jean Moulin, Angers, France. Option: Sciences de l'ingénieur.\\
		 Bac Scientifique obtenu avec mention.}

\section{Expériences Professionnelles}
	\subsection{Juin - Août 2010}
		{Stage de 3ème année: Laboratoire du CITI (INRIA), modification de dalvik (machine virtuel d'Android) afin de permettre le chargement retardé de classes distantes. Langages utilisés : Java et C/C++ avec JNI.}

	\subsection{2009}
		{Projet de seconde année : modèle gravitationnel précis. Technologie utilisé : OpenGL.}
		
	\subsection{2008}
		{Site web pour le club ski de l'Insa de Lyon. Langage utilisés : Javascript/ HTML/ CSS.}
				
	\subsection{2006}
		{TPE - Lycée : Horloge à persistance rétinienne.\\
		 Présentation devant un jury.}
		
\section{Compétences}
	\subsection{Languages \& SGBD}
		{UML, C, C++, Java, Assembler 68K et x86, Oracle, SQL, PL/SQL, XML, (X)HTML, CSS, \LaTeX, Prolog, Starlet, Matlab}
		
	\subsection{Systèmes d'exploitations}
		{GNU Linux (Gentoo, Debian-like ...), Mac os X, Microsoft Windows, VxWorks}
		
	\subsection{Réseaux}
		{Architecture réseau, architecture Internet, architecture ISO, télécommunication fixe et mobile, administration et sécurité réseau, fonctions réseaux, data links, IP, local Area Networks}

	\subsection{Méthodes de conception}
		{MERISE, UML, SART, USDP, ERP}
		
	\subsection{Outils \& Frameworks}
		{Android, Qt, XCode, Eclipse, NetBeans, Matlab, Rational Softare Architect}
		
	\subsection{Langues}
		{Français (natif),\\Anglais (courant),\\Allemand(débutant)}
				
\section{Divers}
	\subsection{Voyages}
		{En Scandinavie, Allemagne, Angleterre, Irlande, Pays baltes, Italie. Plusieurs expériences de gestion de la vie en communauté}
		
	\subsection{Activités associatives}
		{BdE de l'Insa de Lyon : équipe communication\\
		 les 24h de l'Insa de Lyon, plus grand festival étudiant gratuit de France : équipe communication}
		
	\subsection{Activités}
		{Création numérique : Adobe Creative Suite ( Photoshop, Illustrator, InDesign ... ),\\
		 Animateur de colonies de vacances (BAFA).}
		
	\subsection{Sport}
		{Escalade, snowboard, course à pied ...}
		
\end{document}
